［圍爐分憂ＰＯ］一人一件近期做得最錯嘅事

去金拱門食１８件勿樂基，開咗嗰兩隻咩咸蛋黃同南乳燒味醬嚟點

食到我即刻回想起一生中做過嘅所有錯事

好少見有野食係難食到食完要懺悔

又打丁好錯 大錯特錯

打丁後的罪惡感？

跑完步買水動樂冇買到實礦力

係完美世界等达哥

迖犬結果喺唔喺完美世界

連影都冇
好傷心